M記我屌你老母 當我係狗？

十年唔食一次 屎忽痕買個m記
你畀啲咁嘅野我？

Pish

隻雞生cancer?

雞槌細撚到

雞槌同麥樂雞一樣size on9

唔緊要啦 你當乳豬乳鴿咁食 唔妳介意size

咁大隻麥樂雞
同雞鎚size 一樣

剪手指甲啦，僵尸咩

屌 篤中笑穴

唔係我黎

邊個黎?

賤種港豬
貪得無厭
比左隻雞鎚咁大嘅默樂雞你仲想點？

其實好難搵到咁細隻雞槌

屋企人

幫我轉達俾佢聽，叫佢剪指甲

下次我會幫#1件麥樂雞縮翻細
費事又投訴

Sorry

唔該哂

好

我連中兩隻

其實係舊麥樂雞大